大家覺得有啲咩係人生一定要做

啱啱同呀爸呀媽傾計，佢哋覺得人要結婚，結完婚要生仔

其實我覺得最緊要開心同簡單就夠，如果覺得自己一個好開心既點解要結婚，冇能力又唔點中意小朋友既點解要生？

做愛

修行, 婚姻生活, 生仔, 買樓, 大學學位, 升職加人工等等。。

剪光頭

同佢地傾呢d
上一輩都係洗左腦 幾窮都要結婚生仔

冇刻意傾，係咁啱傾開，佢地話咩親戚40幾歲都冇結婚又咩結左婚又唔生，但我聽到覺得一啲問題都冇

我呢啲爛泥睇到都覺得辛苦，我都想買樓，但我都唔信自己有咁既能力

屌屎眼

偷情

同幾個真心知己一齊去旅行
雖然通常因為工作忙好難搵到時間。。

係

做人真係好辛苦

好彩我都叫係畢業後一齊去過一次，依家做野好難夾時間，大家都有野忙或者有家庭放唔低，要係前未結婚去多次，結婚後感覺上多左野要顧慮咁

追夢

屌西

執番梘

我有時都覺得，又唔明為乜
又覺得好多野想做，但無能為力⋯每樣野都只得想，想完就覺得自己唔掂
但為身邊既人又冇辦法唔繼續努力

一定係拍拖結婚生仔

其實如果頭型好既光頭都係可以既 成日覺得啲光頭佬個頭立立令咁好搞笑

屌處女

我覺得主要睇返預唔預到適合既人，如果適合既呢幾件事係要做既

認同

追夢。
睇女團 gugudan live。

人大咗我連夢都好似冇左，甚至我以前既夢都唔記得係咩

有唔同興趣 至少有樣專

認同,好想放棄。但係又可能有機會。
有時真係想認廢,就咁做份工幾十年老左算。但又唔甘心浪費左一生。又想做自己喜歡的工作,好想成功呀

j女同學

跳傘

我以前以為自己都叫有個興趣可以keep住，但出黎做野之後已經好耐冇掂過

公廁啦

其實我努力純粹係唔想日後都覺得人生好辛苦
我都想老左回望返一生都叫做過啲野，無論係咪好成功

呢樣對我就唔係一定要做，但如果有機會可能都會想見識下

咩黎㗎

見啲朋友去過西藏，好靚，但我諗唔適合我去，因為見佢地途中有咩高山症嗰啲，我怕自己頂嗰順

自殺

手工藝，但唔專業好似小學生整勞作咁
好想日後有自己屋企買衣車放係度，得閒可以整下

呢樣我冇興趣
希望巴打都諗清楚先

盡人事聽天命

食鮮油多 要好食嘅

打飛機
跑10km然後#搏盡無悔

啱，上年之後先知人生無常 我覺得佢會一直係度既人，突然我連道別都未講就一世都冇得再講，應承佢既事都做唔到
我好容易放棄，好想盡力，但總係盡力唔到

好特別 巴打對食好有要求

所以有時覺得,做人冇夢好似仲好。會輕鬆好多。
活在當下e句好難做到

秒左我

我反而好羨慕有夢既人，至少佢地知想向咩方向走，我就只係不斷參考身邊既人既意見，好似有目標咁
我都覺，永遠係要到冇時間先會識活在當下

中出
包你番唔到轉頭

去南極 多P

唔好羨慕呀。當家人唔支持,朋友當你吹水,唔覺得你做到。到最後頂住,唔放棄都係得自己。

有時我好佩服kpop練習生,尤其海外入去個啲。